試過同老婆/女朋友3p 既入黎分享下

大家當初點衝破呢個關口 mmf/mff ?
我個人就真係谷精上腦 有次飲大左同一個男仔fd同老婆上左酒店玩 第朝早當冇事發生過 好似平時一模一樣 事後都無講返 記憶都幾模糊下 最入腦係老婆坐上個fd度係咁un 自己企係度比老婆含

鮑姐咁玩得

鮑姐加Ali？

係咪詩琪姐？

估唔到鮑姐老當益壯

痴撚線 係咪我太保守，我接受唔到

樓豬同ali+鮑姐3p

好正的經驗

老婆坐左上去UN個下都幾撚谷氣
你仲谷精...

SP就有，試過幾次MFF, 有感情嘅接受唔到

鮑姐加司棋

想試下嘛。其實幾爽 巴打可以試試

鮑姐

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

樓主+alli+鮑姐，諗落都興奮

鮑加Ali?

純文字分享？

鮑鮑

睇一睇原來已經3年前鮑姐應該比樓主屌到乾塘